viu tv有個旁述好撚嘈

可唔可以叫佢收撚皮？

嘈足成場

總好過聽阿叻